En je zou je uiterste best moeten doen juwelen vannacht, huwelijksnacht, vrouwe. '
Esmeralda maakte een ongemakkelijke beweging.
"Ik zal dragen wat je wilt," zei ze.
"Maar - maar ik wil rust.
ik ben moe en ... " "Natuurlijk, mijn dame," mompelde Barker, vol sympathie.
